有冇人同事鍾意屈你冇野做好得閒

其實根本佢自己先至冇野做
日日喺度手機煲劇吹水食野瞓覺
連份內事都做唔足。
佢以前做唔足嘅野就留俾你慢慢執手尾。

你就由朝做到晚唔停手。唔係怨多野做。
而係啲咁嘅人竟然有面屈你做野慢+其實你都唔係咁多野做。

仲要佢有時好冇手尾，但其他人問佢，佢又唔出聲唔認。搞到其他人掉轉頭屈係你錯。

成日話你撈過界搶左佢啲野嚟做，但根本佢對自己負責的份內事都唔上心。

仲要個人好冇交帶。有啲野大家都有份做，大家都需要知，佢收到update消息就收收埋埋唔講俾其他人知，又或者講一半唔講一半。有啲野佢明明冇講到，又屈你話佢已經講過，只係你唔記得。

最後，你條仆街係嫌人工低就唔好撈啦。反正有啲位周街都請人。
成日講到公司唔肯加人工好委屈咁，但你連自己管轄範圍都做唔好呀!

仲有佢鍾意屈你將自己睇得太高，覺得公司冇左你唔得。但根本係佢特登曲 你講嘅野。

呢d人渣先做到高層

佢撚係高層咩
同我一樣前線員工同事

開佢老母波啦

我聲都唔夠佢大

開完佢波, 我第日應該冇得撈 7_7

你父母細個有無教你俾人恰要反擊

定只係教你講俾老師知咁on9

想當年朕小四 (真係小學四年班呀，唔係做人四奶 )
俾某條友瘋狂欺凌
之後有次我受虐癮發作，所以特登撩佢，佢就開始火，大大力搣我隻手搣到腫左一忽

關佢咩事？

冇，佢好得閒，所以有時間掉轉頭屈我得閒冇野做

撩佢唔反擊
咩心態

係都攞本厚書拍9佢個頭之後跑去老師度啦

佢又唔敢點

咪就係果次佢搣到我隻手腫左
之後我鼓起勇氣話俾訓導主任知
從此佢就唔夠膽再蝦我

好癲
佢自己冇嘢做
又想有人陪佢咁嘅心態
格硬屈你冇嘢做

佢係咁嫁啦
成日都今天的我打倒昨天的我 成日唔認數

影鳩佢打機做野甩漏既證據 比上司睇

好多野人人都知, 不過吹佢唔脤

同訓導講都要鼓起勇氣
依家叫你正面對佢發洩呀